目前最正嘅Youtuber 可能係Alexandra Daddario

相信好多人都有睇Youtube嘅習慣，可能有人為咗睇人打機、有人為咗睇知識性內容、亦有人係為咗睇下明星、KOL嘅個人生活，而如果你都係後者嘅話，我強烈推薦大家去Follow一個「Youtuber」，佢就係Alexandra Daddario！

大家應該都知，Alexandra Daddario嘅本職係一名演員，曾經演出過劇集《True Detectives》、電影《San Andreas》、《Baywatch》等作品，早前亦於《Can You Keep A Secret》中兼任製作人。而佢亦於4月創立個人Youtube頻道，雖然只係發佈啲生活片段，但就已經有近25萬Followers原因？因為喺片入面，經常出現以下嘅畫面！

可能係外國女仔比較開放，亦可能係佢身材太好包唔住，無論係咩原因都好，總之就係Alexandra啲片可以話係春光處處，就算原全聽唔明佢講咩，睇下睇下十分八分鐘就過咗！外國Reddit更有人稱佢為「最火辣Youtuber」，難怪佢啲Followers增長得咁快啦！

趙若水報道
2020年08月26日 10:00PM
今日（8月26日），警方上門拘捕立法會議員林卓廷及許智峯等16人。其中，林卓廷更被指控參與7.21元朗恐襲，涉及暴動罪，令市民震驚。「立場姐姐」何桂藍當日曾到元朗站更遭白衣人襲擊受傷，她今日就事件出席街站並指責警方一直試圖竄改7.21的事實，但市民可重溫當日一秒未剪的直播片段，相信自有公論。她表示，就算警方拘捕所有相關的市民，事實真相都不容被歪曲。

何桂藍於今日晚上7時許到達街站並表示，一年前的7月21日，當時她身為立場新聞的記者，在得悉一個廚師被人打傷後才到元朗站。她在現場見到有名女士被白衣人打傷頭部，收費區的外面有很多白衣人，他們拿著貼有中共國旗的籐條，木棍，向普通市民施襲，現場是一片混亂。

何桂藍指出，當時情況非常危險，她其後與白衣人保持距離嘗試繼續採訪，但白衣人仍向她和其他市民施襲。

何桂藍：警方的發言有多個錯誤
何桂藍直言，警方的發言有多個錯誤。她表示，警方指有人激化事件，但事實是在當日下午，已有人遇襲，更有人被打到頭破血流，市民想要離開都離開不了，而非任何人去激化。

對於警方指她以偏頗言論令市民以為是無差別襲擊。她指當日直播片段有約一小時，一秒不剪。鏡頭有拍攝到白衣人、受襲市民等，唯一沒拍攝到的是不在場的警方。因為，直到白衣人從西邊出口離開後才有防暴警到場。

市民可重溫當日片段相信自有公論
何桂藍表示，警方一直試圖竄改7.21的事實，但市民可重溫當日一秒未剪的片段，相信自有公論。她直言，就算拘捕所有相關的市民，事實真相都不會被歪曲。

對於是否擔心被警方拘捕，何桂藍表示，整個特區政府系統，警隊，以至中共的官媒、黨媒一直不斷放大所謂「保家衛國」的版本，更把遇襲的香港人抹黑成暴徒。她直言：「作為一個現場的見證者，我認為我有責任講出真相，如果因為講出真相在這個政權之下是犯罪的話，警方隨時可以拘捕我。」@

lm第2季第2集條片

唔正

每段片我只會射一次